的士佬係咪硬係要專做D 乞鳩人憎既野既呢

等客還等客，責半架車擋住半條行人過路線係咪會生意好D?

呢個位成日都係咁，硬係要責住半條路